@inproceedings{Elguendouze:RECITAL:2020,
    author = "Elguendouze, Sofiane",
    title = "Simplification de textes : un \'etat de l'art",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 : Rencontre des \'Etudiants Chercheurs en Informatique pour le Traitement Automatique des Langues",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "96-109",
    note = "Text simplification (State of the art) This paper presents the state of the art on text simplification, in particular the two main types of approaches, namely rule-based approaches and statistical approaches (or data-driven)",
    abstract = "Cet article pr\'esente l'\'etat de l'art en simplification de textes et ses deux grandes familles d'approches, \`a savoir les approches \`a base de r\`egles et les approches statistiques. Nous pr\'esentons, en particulier, les r\'ecentes approches neuronales et les architectures mises en place ainsi que les m\'ethodes d'\'evaluation des syst\`emes de simplification.",
    keywords = "Simplification de textes, Apprentissage automatique, Apprentissage profond, Tra-  duction automatique, Lexique, Syntaxe, Discours.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2020/191.pdf"
}
